（轉貼）同你地講，所有警員好不滿，警員都唔想，警員好慘既風都係共產黨吹出黎

次次有大單野都好多「知情人士」吹風出黎話咩「習總禁住」、「中央好嬲」、「阿爺唔想」架啦。今次咪一樣

吹呢D風就係想你地信相佢地內部仲有鴿派，想你地錯估形勢，想你地不斷捕風捉影搵個D所謂既鴿派，想你地以為警隊內部變革係可能，做D不知所謂既「示好」同「和解」。唔信你睇下一本叫「百年馬拉松」既書，人地美帝中情局都係比呢招玩左廿年，搞到連六四都唔出手。

所以，果D咩D100既「聽眾」吹到林鄭叫前線去死，咩好難做，好唔想。仆街呀！

即係咁，如果上司叫前線警員集體食屎，咁前線警員會唔會食？命令wo，命令唔係絕對架咩？this is an order wo

肯定唔會啦，仲會罷工、抗議等等。既然連屎都唔會食，咁上司「叫你去死」咁大獲wo，依家。點解唔係比「叫你去食屎」有更大反抗呀？

作為一個打工仔，真係好清楚咩叫上有政策下有對策。下面係唔認同既唔想做同好反感既，一定有辦法hea左去。唔洗D咩家屬出黎講啦，我聽幾多警犬fd，話要取消放假出去打人啦

個實情唔係前線警員唔想打人呀，上面推前線去死呀；而係班垃圾寧願死都想享受合法打人以至殺人既快感

想我地信咩前線警察唔想？罷工囉，遊行囉，聯署囉。學歷低極你地都識掛。

前線成日要當更？咁你地D家人呢？你地咁唔想做，佢地都唔幫你行呀？唔搞聯署呀？

總之一日無實際行動一日果D警員有離心風都係共狗吹出黎！邊個吹，邊個就係鬼

721嘅和理非入嚟，你地係保護勇武嘅最後一道防線

5年前經已中過招，大家唔係又再做傻仔呀

根本仲對差佬有一點希望既人
都係弱智
就連和理膠 吳志森都話警察冇一個好人
有睇新聞 有睇youtube 有腦既
都唔會對班差佬有希望

推

仲有咩林鄭請辭風都係呀

信果D有無打過工？我隔離果個阿姨係遞辭職信之前已經跳足三個月草裙舞啦！話「我已經考慮緊辭職啦，唔好比野我跟啦」，一定係咁樣架wo。想辭職會唔會好似林鄭咁打人打得咁積極呀？

都合理，我攞正牌打人我點解會不滿

Noted with thanks

成日話咩咩人身安全 推人去死點點點
上次沙田個黑狗 如果唔係英雄主義 無雙上身去追人
根本唔會有事
與其話高層推狗去死
不如話班狗自己殺紅了眼 以為自己好好打

不過最緊要最緊要係
一定唔可以殺一隻狗 一隻狗死 我肯定民意真係會逆轉

講出事實

其實係現場或有睇live嘅都知
班狗個d表情真係想食人咁款。
已經唔係正常因為聽"order"嘅紀律部隊, 被迫同示威者對立.
講真如果唔係次次有記者或議員睇住, 都唔敢想像幾多人被佢哋拉入狗屋用私刑

我屋企果堆紀律部隊惡過生蛇....
食飯時間口水花噴噴粗口橫飛
邊得來有好辛苦大壓力

成班俾警狗打撚完，仲幻想警狗有好人，未撚訓醒

班克警不知打得幾過癮
邊忽慘 仲要高人工
香港市民就慘啦
行街食飯都要擔驚受怕

同意

推推

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話

共狗手段香港人應該好清楚

都係個句,
有心講和就除帽搣柴劈炮
唔好一邊扮慘一邊繼續毆打市民

黑警始終是黑警
扮可憐扮同情

打人果時你又咁狼？

平時捉賊唔危險咩? 驚果啲早早辭咗職啦 所以一直深信 班垃圾想享受合法打人甚至殺人既快感
低級狗協會啲聲明同埋所有吹風話前線覺得危險唔想打等等都係鳩噏 目的係爭取聰仔同777不斷出黎撐佢地 令佢地每個行動都得到正名 唔會上身

至於啲家屬打去電台訴苦之類，家屬真擔心一啲都唔奇 但啲狗唔擔心自己呃嘛

你扮警察涉嫌冒警及傷人涉嫌藏有攻擊性武器我地行使公民逮捕權

一直都係

琴晚發左個刻骨銘心既夢，想同大家分享一下

警察們 你哋從來都有得選擇 當你地上司落嘅order唔合理 你哋係可以同佢講 並且唔服從
你仲可以試下；
1.遊行抗議高層出賣出線
2.罷工
3.表達你嘅政治立場

有咁多野可以做 點解你哋唔試吓呢
仲有其他好多非前線警察 可能來自冇乜遊行或者衝突嘅區域 你地都可以表態 已休班警嘅身份 加入遊行 最多行完咪走囉 又唔使犯法

而家政治已經搵上門 你哋再唔表態 就真係一隻棋子
表態既話 你先係一個獨立嘅人 表態唔一定要支持我哋 但起碼證明你唔係盲目返工而乜都扮睇唔到既棋

依家好撚明顯 好撚柒明顯政府高層就係想搵你地做擋箭牌 政治已經搵你地搵到上門 冇得再避 中共就係想人民鬥人民 離間香港人 你哋再盲目服從多任何一個命令 就等於再成為政府嘅擋箭牌 中晒中共既離間計。

21號 唔一定係警察流血先 唔一定係示威者流血先
我哋要試吓比啲高官留低一滴血

唔好信乜嘢唔好打死警察
佢想和理非指責勇武
做到分化既效果

如果你地唔相信前線
個運動就會玩完

推
佢地對上頭指示有怨氣, 唔係罷工去反上頭, 而係發洩喺示威者度
佢地只會後悔當日點解會on99落單被人圍打
而唔走去同幾十個防暴警一齊圍打一個無裝備嘅示威者
由2010反高鐵開始有衝擊開始,
佢地就再無鴿派, 有嘅只有憎到示威者入肉嘅偽進仔
因為真係鴿派都寧願走

警世

呢幾日你會聽到好多風向係叫示威者唔好再鬥落去
唔好再打 警察係磨心黎
就係因為佢地知道自己有機會比示威者短期內攻破
所以吹呢d風 想抗爭運動又返返去冷處理果個階段
拖死你

佢地係利用人想少一事 想和理非既心理

佢地成日叫你地唔好中計 唔好中計
但你一跟左呢d風向就真係中左計喇

佢地係一邊叫你停手 放緩, 一邊繼續用各種方法攻擊你

Push